我宣佈搞黨鐵車站就係鬼

今日四條戇鳩仔喺油麻地站搞啲玻璃,搞啲燈 但係當大家喺度嗌 五大訴求缺一不可 光復香港時代革命 時 呢四條仆街完全唔出聲 我屌你！ 你地係咪自己人呀？ 你哋居然一句都唔出聲
佢哋今日嘅目的只有一個破壞 當手足一齊嗌嗰時，完全冇理行埋一邊。 上個禮拜日又係咁 當手足要撤退嗰時就搞青衣站 搞到要大家幫手接放學 最後冇曬啲gear. 擺明就係幫狗剝去我哋嘅裝備

你係要搞都搞黨鐵嘅高層啦 搞個車站啲玻璃入閘機有撚用呀 你只不過係搞到黨鐵連登嘅巴打絲打
搵唔到啲高層 畀錢買偵探查佢哋囉 打爛幾塊玻璃有乜能用呀

所以只有一個可能性 呢班仆街係鬼

光復香港時代革命
五大訴求缺一不可
因果由國容港治己

p

樓主係鬼

唔好捉鬼 佢落手落腳拆野既過程係佢俾人影住
同埋在場既手足經過咁多應該都會提防身邊既人
總之佢一反撲擒低自己友就好似831咁打到佢仆街

真係好嬲

收皮啦柒頭，今時今日仲係度潔癖，都on99

網上咁撚大聲，不如sd email俾黨鐵拎返cctv

你本事拎到，d手足咪會聽你講唔撚搞囉

弱智都學人出post帶風向

學撚埋藍屍d on9野，肉赤塊玻璃

搵福爾摩斯定係柯南查好？

你老母屌手足就係鬼，屌你老母

大家一齊: block+不推文回覆

做緊嘢同你嗌口號？唔嗌口號就係鬼？你白痴定弱智
依家啲便衣狗入到黎都會叫口號啦你識唔識分呀懵撚

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

P牌鬼 你先係鬼

On99 不知幾多人贊同搞黨鐵

阻膠樓主追求果種意識形態

你宣布咩就咩架喇咩訓啦柒頭

善用不推文回覆

你話邊個係就係？你邊位？
我話你係得唔得？

善用起底功能

Show Blocked User - 林唔到出來 • 註冊日期: 8/13/2019